尋人!! 頭先係地鐵唔小心揩跌左位男士電話 唔知有無壞 我願意賠返

頭先6點幾7點搭荃灣綫
應該係去到油麻地個啲位既時候
我想係個背囊拎啲野
唔小心揩跌左前面位男士的手機😣😣😣
望到部機開緊機 但未見到開到未 男士就落左車 無記錯應該係旺角站
未及反應問佢部機有無問題😣😣😣😣😣😣😣
唔知部機有無壞到😣
好對唔住😭😭😭😭😭😭
如果部電話壞左 我願意賠返俾您😣😣😣😭😭😭
若事主見到的話請pm😣😣😣😣
對唔住😣😣😣😣😣

pmed

原來就係你個死臭閪！！！

😒

gay po?

推